淡友Post(舊友）

朋友快d番黎na，唔買股都吹下水，去邊call G啦

肩哥，羊清，迫害清，重有好多好多巴打，快d番報到下先na